{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083249",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "송촌꼬마김밥 구례점"
    },
    "text": "新鮮な材料でご注文からすぐにご用意しており、予約電話をご注文いただくと、待ち時間なしでお伺いできます。 唐辛子のり巻きは5000ウォン、ツナのり巻きは5000ウォン、ゴマの葉のり巻きは5000ウォンです。 また、setで特大(6人用)は30,000ウォン、大は25,000ウォン、中は20,000ウォン、小は15,000ウォンです。 ただし、材料が使い果たされた場合、営業終了前に締め切られることがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ご注文からすぐにご用意しておりますか？",
            "answer": "はい、新鮮な材料でご注文からすぐにご用意しております。"
        },
        {
            "question": "予約電話をすると待ち時間なしでお伺いできますか？",
            "answer": "はい、予約電話をいただくと待ち時間なしでお伺いできます。"
        },
        {
            "question": "唐辛子のり巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "唐辛子のり巻きは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツナのり巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ツナのり巻きは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴマの葉のり巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴマの葉のり巻きは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特大(6人用)のセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "特大(6人用)のセットは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大のセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "大のセットは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中のセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "中のセットは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小のセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "小のセットは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業終了前に締め切られることがありますか？",
            "answer": "はい、材料が使い果たされた場合、営業終了前に締め切られることがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 156,
        "QA": 308
    }
}